API logic - Update Inisiasi

cek_email
if(cek_email) {
  cek_kode_relawan
  if(cek_kode_relawan) {
    update_all(where cek_email & cek_kode_relawan)
  } else {
    insert(cek_email, kode_relawan_baru, all field remaining)
  }
}

API logic- Submit Inisiasi

if($_POST['email']) {
  input_all_field();
}


1. jika email sudah ada
- relawan ingin ganti tipe relawan, pada kode relawan yg sama
  + nambah row
- relawan ingin ganti kode relawan saja
  + tidak nambah row, update id

2. jika email baru
- relawan membuat akun / inisiasi dengan email baru


